有咩方法令到啱啱食完煙上車嘅人知道自己好臭

就咁講又好似撩交打咁，求方法

咪撩交打囉，怕乜？

戴口罩

巴士成日有食完煙既仆街坐隔離, 搞到我氣管敏感 祝呢班死煙剷人早日歸西

要比佢知好易:
1. 狂咳
2. 掩住個鼻
3. 狂擰個冷氣製
4. 擰埋一邊個頭

搵第二個位坐

咁要練跑同練拳先 俾人放底會好閪無面

經典

係咪大陸佬大戰公安條片?

係啦

好難，啲人習慣咗係唔會覺得自己臭。

正如啲人食完蒜之後都唔覺自己唞氣都會臭到人，尤其係搭巴士，成架車都臭晒。

吓吓都出聲嘅話結果一係瞓醫院，一係坐監。

頭先打開窗好似work work地 返而佢坐開咗

如果佢問望乜撚嘢咁點？

你臭親我

係佢隔離屙屎

又要隻揪？ 未練喎

屌你無廁紙

打交都驚, 渣ga

驚打死人

佢老母應該七老八十驚扯唔到

向住佢噴嘢
講唔使客氣

噴乜嘢？

噴香水, 清新劑ok